同大家拜個早年 祝各位財經台巴絲破產跳樓死~

2021祝大家破產跳樓死
炒股輸
炒樓跌
揸車炒
賭錢輸
讀書炒
空難死
全家破產跳樓死
總之樣樣衰唔好比佢停 衰到落2022

早晨

祝你輸多啲~

千其唔好比佢停 輸多啲
輸撚到比唔到家用 封唔到利是
諗起都心涼 哈哈

樓豬上左gme賊船嬲豬？

blocked

blocked 屌你老母死全家

是旦 你地橫掂都跳樓死哂
個ac都用唔著

po你老母呀仆街藍屍
你仲未記得自己做過乜呀？？？？
罪證喺呢度呀

連功課都唔撚識做呀？
去死啦仆街

Gchi

一百個負評你條黑心鬼

死番去感情台

又係你條ON9仔咁撚憤世嫉俗唔撚抵得人地好 痴撚線

糞青